[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3728)

hi

0:1!

2

3

goallllll

炸埋佢

0:1

炸未

終於

今次重唔入 冇得介都係.

史特加goal!!

Goallll

屌

炸你個頭

咪炸

試下炸埋呀笨

收錢

係要高水先會入

即係要我聽日 霸王硬上弓了

Goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLL

入左啦 冇越位

0:1 confirm 了

屌你終於goal

無高美斯阻住即入

耶穌指示

史特串偉哥
史特fg

春蛇我愛你

90分鐘收錢

GOLAZOOOOOO

完場

夠膽殺埋我細波 屌你

真心廢
傳波都廢 唔好講射波埋門

屌你老母終於入....

冚家剷

1-1

好唔好

0.5/1變到成5倍

睇左陣live 橫傳果野屌佢老母

好

Ok

阿梅半大落大飛真係有

甘堡以 gel得

史咁都贏

假希望喺唔喺度

完未啊屌

咪啦 呢單刀直入

0300落大飛

FC燕豪芬半大快手

部署下場 睇多場 打機

史特加好撚廢

多德半客7倍

爽撚到 輸埋政府4k

部署好了 一派就買羅連

終於到我絕殺贏一皮

下場買咩？

買左 $10荷穴8串1 中到派

有

冇下場了 jump得 88

。。不了 唔買法乙

OK

Me

超人GOALLLLL

屌 阿積士入波未

屌食住個勢上 推單頭

0230再買角大會唔會有少少鬥氣feel2日全部買大未收過錢

韋恩gellll

2:30 2:45無人識買？

買唔到德甲派未

明顯呢幾日夾埋打假波造假角開角細

收到

上盤盤

點會中

半大收米 E高！

Lm

荷乙班撚樣要半大
全部客隊入哂都要開俾你

不了 上盤=輸錢

same here

ajax 同燕豪芬 快比兩球

盤都走唔撚到 點對得住張戰神卡

我了

法撚半大
黑池全大

我了奈蛇

$10半大差4場

差4場全半大

Skip la

超人 法撚 維拉嬴 派200 10抽1

3:2 ok?nec

有賭未為輸

ok

k

LM

法撚送錢 咁都skip?

屌ASW同哂路
迪加 森林 維拉

呢排nac好廢

55

skip?唔撚洗贏錢啦咁

冇人識賭 就係識乞錢 賭西咩

我

有冇海牙手足

。

ajax半大最撚熱,比佢呃撚左

3點買咩

1

精 4-0

Skip 2:30 2:45 要史篤城先

CLS 27MIN爆3-0波蛋

西知咩
見到成篤屎 包尾要讓波就覺得搞笑

點解開 win007 個指數網，咁慢既

好鳩憎馬會 濃錢慢過鬼

法撚點贏

0300重心

波都未撚射過

有即場都慢過西

尼美根自己踢入龍算啦

all in左跟你

貝迪斯大硬？係咁跌水

又allin?

阿些1-0

法穴就係買中場唔入波既 屌那星

心很累 又半一

點解呢排成日見到卡蘇拿踢波

睇好森林

我都覺..好似1星期見佢幾日

屌你老尾最撚熱嗰場射門都冇

對左

10.5b有冇

有冇水呀屌

即場win lor

眼訓我怕等唔到

2.5b 準備入手

史點讓人？

365 又見到佢個衰樣
明明好似尋日先賭完佢

羅連入波未

Nac呢

ajax咪撚再入呀大佬

阿積入多球

Ajax 快

想要

你skip囉 我感情注

半一下盤啦

比達00

即場算
唔辛苦邊得世間財
好撚想訓

法撚又比人㩒屌 訓得

阿梅爾城
精英隊
FC燕豪芬
馬斯特里赫特
奈梅亨
奧斯
洛達
禾寧丹

可取

應該得 落哂飛

法蘭克福同柏林聯兩隊踢到德乙咁

荷穴未見過8場半大

第3口 希望中 訓先

即場好撚過

阿梅爾城
FC燕豪芬
馬斯特里赫特
奈梅亨
奧斯
洛達

柏林聯第一球

聽日想要里昂xPSG

荷乙全部456啦

韋根x史篤城開出 10 2 100

法乙1.2位半場都贏唔到。降班吧啦

里昂賤種波

Btw 史篤城同路

lm

個隊查貝利 廢撚到

Ac華咁都甩腳

角球雨

入未呀法撚
1腳都射唔出

輸啦仲法撚

好快入

比人入?

半客再比人杯得唔得呀大佬

點樣半客

有冇咁多角細

法撚fg

2c

仲買左3.5B...睇怕都凍過屎

黑池1:0

攻成點 上次法蘭克服對阿仙奴 係咁攻

法撚入波味
想比手足羊下

法撚踢到智障咁

兩隊啲高波冇球到位

上韋根

今場柏林聯贏埂埂

可以買細？

不敗

法撚連柏林聯都踢唔掂

一齊加速逼搶左頭右頂個波飛黎飛去又唔到腳

法撚場波

兩隊垃圾鬥廢，睇到瞓著，放棄

法撚不嬲廢

貝迪斯禁屌

屌你個嘴又角細

柏林聯角球應該細

禁屌對家入

法撚果場兩隊都爆咁盡 下半場一定仲鳩

黑池半大2:0

輸撚左兩注..上盤俾人2-0

安曼海牙柏林法蘭入啦好嘛。。。

羅連安特入未

就

黑池半大全大

黑池大波收錢

荷乙全部456未

史1:0

法撚唔入點買柏林ng

卡so球波...

史篤城goooooal

森林垃圾到

可以叫定反cup

富咸又撚狗

史城goal

貝貝入未

比個機會我買一注就訓

法撚比次機會啦

阿梅爾城
精英隊
FC燕豪芬
馬斯特里赫特
奈梅亨
奧斯
洛達
禾寧丹

奧斯洛達馬斯特快撚D大啦

森林係咪又要派先肯郁

AJax開咗幾多場細

羅連！

No la

支持菠蘿包！

係

完左先 叫親反cup都冇好野

法撚半客扮狗叫

羅連生性 好感動 入多粒就好

森林反cup扮樹叫

富咸肯入未

安曼1.6大波半格都嗌唔到出黎

德甲半小執左先講

派吧

好耐冇派錢 穿到盤想派100

Gchi

串左郁唔到冇即場

Ho

精英準備4:4

好派我

支持 然好多？

馬斯特里赫特
奧斯
洛達
差3關

屌你老母羅連安特 goalll

都唔係 但咁都穿到盤 唔派唔得

奈子我了

56k

sor 睇緊劇...

羅連安特
-0.25[0-0]@2.07
我gel 我係撚要gel

法乙真係唔識賭
下次都係買返自己對家算

馬斯特里赫特
奧斯
洛達

迪加

4:5

貝迪斯入波未
我gelgelgel

馬斯特里赫特
奧斯
洛達

我想派啊

終極屌打

1:0

維拉GOAL!

咁快手...

fake

柏林聯黃潛兩場開哂大波派5個100
訓覺

安曼

馬斯特里赫特
奧斯
洛達

依3場大 頭5抽1 200

Go

維拉炸

Where is 莎利

奈梅亨cup埋得唔得

卡so球傳中空曬唔入

低水3.5 冼人

Sad

環遊世界緊

屎1:1

Gogogo

史城1:1goal

Vela

1:0 0:1

維拉！

法撚goal!

各位手足！

傻閪柏林出黎又燒煙丫拿 抵撚死

黃潛柏林各比多2粒 快

維拉 黑池 吾該入多粒

維拉

睇乜能野 大煙到

睇下我得唔得

你贏咁多

鳩買電莖輸撚晒

G2 MAP3

4x1斷迪加 1.77

奧斯快手啦

4c

唔撚買啦 d明星隊上盤全撚部輸...

馬斯特里赫特
洛達

超人咁廢既咩

但一場0:0同1:1呢

超人人

奈梅亨呢兩隊對賽7次 5次都係和

冰角啦屌

屌..識打唔代表識賭
唉

我荷乙8X1全大

王潛GOALLLLLLLLLL

ajax 冇半大都俾返個全大

苦主圍爐區

奧斯洛達可唔可以腰斬

半客高水都唔要

下盤有半格

都要啦 撚左好撚多場

98未

法撚柏撚黎多粒

洛達

力做和波

黃潛半場角點買好

。。認真咩

特魯瓦輸1-2？
On9 點賭呀 咁都輸

其實想佢繼續冇 下舖先追

Fulham半一咁硬？

rich撚到。。 飛邊 唔撚講

富咸goal

燈撚到

...

0:2法撚

屌你比達宜家先入

法撚勁到

搞掂 平手盤

法撚9.5b 針

卡昂場波入撚完一粒又唔入
咁撚多大波 屌啦

訓醒咪知

gel la 1.5b

對家垃圾隊都贏 次次買完就咁
唉屌

4倍win cashed

有機會的
我睇好8.5b

咪撚笑阿敏

Gel

垃圾奈梅亨

。。飛左都上波poat 9up 早d訓啦

法撚7.5s震

8.5b

22得唔得

冇哂人？個個買哂柏林？

柏林 ng

冇

收晒錢 訓教等聽日馬拉松啦

富 封咩

野雞波都冇場睇得岩 賭撚咩。。

刷多3c 啦法撚

墨假

仆...1:1

一過關就死 賭撚咩

屌下半場秒追和
點補飛啊DLLM

黃潛

2019仲賭南美波

平半 又輸

點讓到半一

都未完

森林2-1

wtf? 史城1:2

反底

法立即入一球
頭先又唔比我買
我一買就即刻入
而家同我即刻入一球
法蘭克福

森林派錢波

假落飛？

支持啦

柏林聯輸算啦 仲爆角

屌你老母4x1 串左史城1:0平手盤 要4:2先有錢收 賭撚埋我個份

777777777

Tree!!!!!!

4串1

让球

诺丁汉森林+0/0.5@1.96

斯托克城 v 诺丁汉森林

让球

富勒姆-1@1.79

富勒姆 v 维冈竞技

让球

维拉利尔-0.5/1@2.05

维拉利尔 v 皇家贝迪斯

滚球 让球 (0-0)

法兰克福-0/0.5@2.12

柏林联 v 法兰克福

屌你維拉頂多陣都唔撚得

快
本身一早中咗
又唔Q俾我買
法撚一定要入

？

體育精神呀比多3c

即刻
本身而家都差唔多派
比多2分鐘你

888888888 8.5b快

維拉想點樣

啱啱先見到forest1:2

法蘭克福

9.5 快

冰到完場唔該

未完

gel

刷多2隻就會冰

2場2.5B係咪收皮

全部斷下斷下咁仲gel

除左史城 同晒路 齊針啦

維拉快撚D入啦

柏林重未入？？

1c

具迪c win try try sin

柏林一球

貝迪斯半一gel得未?

跪求9c

維拉全格
史城半格
齊WIN

8c頂住呀

卡叔 救世界未

法蘭克福 入未

屌你老母 賭西咩 有冇走地心水 想補返注過關$$

貝貝ng

準備

法ng

明明劇本寫好左第3球主架 點解未入

貝迪c終極屌打

單頭左法了 唔搞咁多野 陣間1:2g9g

德撚全細

似昨日閪維爾

你唔入注貝平手盤補飛？

55波wo

1:2

屌...

係啊

唔好炸

法撚屌住呀頂你

柏林1:2 屌你叫我四m買法ng

全細又死 半0全3

仆街多手買左維拉10.5s 。。

屌你老母信你地死撚得

和波又係輸

柏林準備追和

3.5倍易撚到

輕鬆

On 9 diu
一早串兩隊客goal
又唔撚比買
而家買咗又輸
戇撚柒鳩點賭
唔撚再買了

上面講撚左啦

但冇計 森下半先cup 未完場既

屌那星
Del hkjc 898

諗咁耐買法撚ng 即針

快撚手比多場啦 下場買乜

22未

諗緊補注史城就補維拉和同客
未補已經入左

點賭呀又半0全3 細=俾狗屌

法撚fg 2倍。柏林 ng 3.5倍
舒服啦

差黃潛大波就收錢

2:2 la fast

1-3

個劇本

屌你老母 史篤城1:3 包尾讓平半你食撚屎啦

維拉快D入

訓左陣原來森林cup 左

屎篤城廢到

唔撚比啦
書撚晒 錢都冇點買
On9 ball on9hkjc
88 ball post
我乞食都唔撚買
本身今日入錢為咗買聽日啲波
我撚鳩鳩書夠晒

如果中撚左我 跳樓

買盤個班on9仔黎

假讓

俾多c得唔撚得呀屌你老母

改埋個閪名 點贏呀

VAR

點球未

爭成萬蚊卡數都唔知點

榜尾學人讓球

過多一個星期 就得改

話曬森林都三星 八哥勁中

5:3叫爆區

8.5b都要死

邊有咁多假波
成班以為自己睇盤好準

屎城開到主其他抽個手足一齊放題了

12M

今年仲係365 贊助？

12m

黃潛12m

飛未

2:1

咁都12...？

missed

2X1收工 訓得

On9絕殺角

屌 missed

2-1!!!!!!!!!!!GOALLLLLLL

屌 刷乜角

9999999

睇錯 入左

8.5b CASHED

法撚完場都要爆多角

我法細波

補飛啦！

On9 入波就入波啦 學人刷角

手足同路

垃圾馬會
咁又呃左$2000
明明買撚左又唔撚比

唔知補幾多... 而家半格

買2場客ng 對家入 cls 都係繼續戒賭算

黃潛頂住
冇買幫大家叫下

補定飛先

屌佢絕殺角 on99999

幾倍串

黃潛似黎多球

唔補啦

贏緊 臨完場都要刷多個

走啦 放過手足

好彩gel 番注8.5b

我買得$200 唔補喇
而家半格

+++明日奈ava

8.5b 表示開心

d莊家贊助d隊好撚鬼 水晶宮都係

我4串1補一補先

頭先1:0唔係咁講

岩岩好五位唔使抽 唔該呢五位手足1001前比TG我

屌我了

奈蛇平時幾千幾千今日做咩咁折墮

咪撚笑....我唔會放棄

唔好介

Me la 幫你叫！

冇錢

訓哂喇 我黎頂啦

屌我後補ok?

黃潛10.5b 24

派我起機好無？

訓撚晒啦..我上

派我

屌咩 正氣上盤日 串左屎篤城

買史篤城嘅 試下 調轉對波名黎讀

屎篤城入多兩球thx

加碼屎城主其他兩個放題 兩個st garden

屎篤城 5:3 派2000 屌你老母

佢地訓哂啦 我補上

點買得落。。。

富咸

又點撚樣呀依加

屌你老母 垃圾屎篤城 jump 1k 4x1 898

打g未...

Fulham正氣到。。。

Carry me ?

反自己手了

拿拿林啦flex -1

手足 後補頂上 求派 輸撚死

gel乜9。。。

我了鴨蛇

森林gelgelgel
我係都要gel 1:3點輸

維拉妹啦

想叫鴨

求派了 輸4

鴨蛇可否派我

留馬會number

有冇人派我呀
我貼條輸錢飛 換 想集資返1k 返黎

點解買完角大 會冇角

維拉31

3-1 goalllllllll

反擊靚到

吊你老母
波po得返d事後 報假
執撚柒左佢啦

3:1

補飛啦 奈！

全格!!!!

Mememe!!!

貝迪

黃潛刷多3c

2日角大全滅

Kdb我了

佢撚有錢補咩

咪gel啦 3-1都有陰影 仆街！

史篤城
-0.25[1-1]@1.97
維拉利爾
-0.75@2.05
屌你老母屎城

成班戇鳩鳩

3-1 唔補得唔得

迪蛇我得唔得 話晒電莖師兄弟

ok補完飛 GELLLLLLLLL得

想買貝ng

4串1

让球

诺丁汉森林+0/0.5@1.96

富勒姆-1@1.79

维拉利尔-0.5/1@2.05

法兰克福-0/0.5@2.12

你補飛我受鳩你算啦

好耐無中8串9 雖然有三場得半格
希望五位手足有機會睇到我嗌留TG

三思

華西3-1冇補 JUMPED

Gel mememe!!!

睇到喇我

卡叔好波到

...佢地訓晒 姐係要搵人補上
姐係我
tg@hkgauti

垃圾馬會封左啦
3-3我戒賭

睇多陣先

我了kdb

屌我了！ 幾倍total

叫咗佢救世界 即刻上！

洗唔洗幫手補 收返你1蚊手續

幫我補$0.5

番我廠啦

西甲d波廢撚到 行行企企

冇人派賭西咩 求派

YYSIR 齊齊收

王潛 冇買？

想睇飛

....咁撚串 佢買屎城wo手足

收你老毛呀 串左屎篤城

點解可以冰20分鐘角。。

唔派講唔通！

單頭左法撚only 條4x1 10幾倍咪有黃潛 但898

呢個真

中肯

真 唔派我講唔撚通。。

ho ball

富咸屌多粒

咁多場上盤 你串咗場下

想我派幾多

史篤城讓平半呀 屌你西

鬼盤jumped

去旅行唔撚洗訓教?

痴線 停角停咁耐

潛艇就係咁易

去旅行都賭球

睇錯佢中8串9

幫幫手派下啦
我機都唔打 mon實post 1$都乞唔到

2朝早睇2.11 買得返1.95 知咩料

喂 你打g未..係到standby左成粒鐘

。。 屌你咩

求派 買曬角細 jump

對巴菜個球靚到！

硬左

冇人派波post24

9.5b?

中幾多？我個位俾playhard la 森林唔抽了

觀眾企哂係身拍手

超人迪加都係係咁落飛

貝迪斯肯入未？

我想要一條

貝貝個d係數據㩒屌？成日9搓波？

維拉，富咸，兩隊愛隊正氣

真係無人派。。咁絕 逼撚死我咩

作客讓半一要小心

我了 河童蛇

森林gel

Ok tg?

乞食就死開啦

我了！壞蛇

ching ho ball
趕絕班黑e就岩

下乞食唔入波post去邊咁

今晚賭即場仲撚舒服

可否不要老

維拉贏緊咪刷啦

輸錢先舒服

9c

凌蛇我了.. mon左成日post未開胡

準備爆角撚狗

你買左史城？

10c

又神中位數？

我買左12.5b.....

98未。。 唔撚打lol?

2-3 forest

屎2:3有錢收了準備

屌唔撚係呀 又平安鐘

4:3再講 唔想知

成篤屎肯輸半未

又可以再叫..4-3抽2個手足放題
2個st garden

3:3

Hi

幫Yy lm

撚有咁多絕殺咩

ballpost24冇人派 88

沉迷fifa
不能自拔
瞓覺先

比利 仲有幾耐

我同你買一樣既野

你點..我開始眼訓

真係10c

屌 10c

依家fifa幾 部ps4 賣9左好耐

10cccccccc

On9 送角

有種就11c

補5分的 角大定角細呢

Dllm賭左成晚都要輸100

其實有部ps4打機咪輸少d囉

黃潛果場試下比多粒？

明天更好 加油手足

4-1

屎城有韓假劇本未

41

..今日執10k 又要貼咩

勁到

好勁啊黃潛

打pro club

4:3未屌你老母

全日重心 黃潛GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

有冇買貝迪ng

維拉大波全格

仲諗住派比你
原來9up 躝啦

今次4-1 搞撚掂！

比多c啦 入咁撚多 屌奶媽

入左波贏50汁返個譚仔

咪咁啦手足...

都冇起過腳點買

賠率已變賠率已變賠率已變
唔中果陣又買得咁撚快手

史篤城快撚手降落英甲 咪撚再害人了

正氣到傻

51

5-1 GOALLLLLLLLLLL

5-1

維拉勁撚到

Cls

卡so隻腳仲包緊野嘅未好番？

唔補飛好爽

NBA

同我GELLLLLLL爆佢 OK!?!!

踢緊自由龍？

乜尻野 西甲5:1

5-5我賣肉

5:1

球球都FIFA R2燙死角

會窮

屎篤城 2分波唔該

我了敏蛇

信念！賽前估一定贏 冇諗過大炒

小矮人咪撚煩

倒貼收唔收

心口個舊？

3:3 屎篤城！

5:5 捐100k

兩個入球幫手頂住第十一隻角
就賴屎

Loli

原來係女旁證

170都矮

平半 win 爽住訓！

終於買中大波大角

lol 彈性 5排-1 who打

4:3 爽 過關走盤

Dllm

瞓覺啦 12點起身 啱啱好

仲細咩打lol

正定反揀好一邊

好亂啊！

33

你玩都未必受你..要高牌位先受

？？？？

波post 24。。 冇人派錢

6:00有冇水想訓教

食個早餐 直落馬拉松

好耐冇玩啦又唔係香港
鑽一合唔合格

吊你老母

1300直落

要master 唔合格

1點有日職 逼撚死職賭。。

入波就咪送角啦屌

跟你老毛咩 咪撚煩

下次拜山係我墳頭講

細路仔先打機
大人多數賭波

上盤日！

番學 jump

兩樣都做咁點計

學都好番

on9 有波賭 工都唔撚番啦 仲番學 笑4人

你唔惡我咪唔講粗口囉

弱智囉

屌你老毛 包尾讓平半 走左去買包尾個隊

唔好意思 呢個我表弟黎
佢腦係有少少問題 但唔係弱智
下次唔會教佢上連登

學都好番?
賭球啦

切爾達 半一
皇潛 半一
個分別大到

睇實你表弟啦

屌你老母

冇水點賭

就咁睇係幾正既

屌你唔打機我上床
on99呃鳩我落床

屌你老母屎篤城

Leon?

Po出黎做兄弟？

可以等到5:45我打

now打 想乞下錢 1$都乞唔到

銅牌就收返啦

我得唔到既野 唯有益手足

我奈鑽石黎..傻鳩

等埋屎篤城4:3好唔好

屌點解佢得我唔得呀

p到周紙若咁正

我有add.....

你切左下面咪得..

有ballpo手足試左 話89成似

唔係點厄你班毒撚去

mxvius？

戰棋鑽石牙屌...我仲低rank過佢

搵個有手有腳都上到啦

係咩

其實有手就得...我坐輪椅都上到

no la

你又啱

屌你老母死矮仔

上次中左條8x1
飛左過夏威夷啦

6:00 無人識買jump

出到黎再咁叫我..我包你行唔到返屋企

日日煮飯生炒骨送上去啦

好肚餓

siu04

波po冇人講波架喇

小拳石

買都買7:30

靚女？
大家都住沙田你係靚女即刻炒個生炒骨過嚟

見過相...真人似後生朱茵

客

咁撚癲
唔係朱咪咪呀

下聽日冇美職賭？ 屌你咩

輸

瞓覺瞓到懵撚咗？
星期6朝早會有

等到1點都唔得

聽日咪星期六。。

730 客

去左邊到旅行

輸呀 星期日先有美職on9 game

打少咗個？

55 thx

日假啦

發現得返你地幾條友
post24

死左2個月

800 上盤 有無同路

主讓小咗

Which

Jump la

點姐係咪靚女姐
生炒骨呀屌你

有冇c打要幫手 要靚女

148 暗瘡肥婆 小短腿

有冇人掛住我上路非歐拉神

ballpost24。。 開波都冇人

開咩波 報左驚

jeng wor
差緊支美極我送過嚟

主勝

輸錢個d冇資格入波post

原來都5連 但d戰績柒柒地 唔放了

點解 墨假？

國父事前

炒個生炒骨黎
比地址

屌你咪又係比我Carry

見過張相十幾萬次
做咗我阿婆啦

原來屌過了

yes 10min 0 10 0 咪撚煩

cls 入左tg channel level 4
勁到單雙未試過針
回左唔少血

Link?

就返英國
365！

英國讀書？

yes

幾日冇登場了

Jump咗啦

屌波Po 全部都有錢人黎

仲登咩場呀登陸墳場就有佢份

我係中意post 唔中意睇請block我

屌打機先898

How much

收到wind 佢幫緊何君堯它母起墳頭

入埋去添啦

一碟生炒骨

一睇就知台妹啦

屌過鬼妹味

笑得好能甜

味
睇到厭
始終都係華人最好
啲大陸妹好撚癲

屌你笑尻左 優越得l3爐 吹到入左l4